(突發)中國超人氣電競選手於世界賽後表態反香港警察暴力對待示威者

uzi還眼

[突發]今晚18區都有野搞

全世界都欺負中國

SKT特登輸比FNC跟住FNC去打RNG 好慘啊

電子競技 實力講野
自己贏唔到SKT 盡快回家吧

不過睇翻SKT打FNC FAKER真係好演技